Ursus健身室：5名員工1顧客確診

Dear members,

A quick update regarding confirmed COVID-19 cases at URSUS.

We want to be completely transparent during these tough times. All our staff have been taken to various government quarantines, 5 of which have tested positive and are in hospital. We have also a client confirm that they have tested positive.

The gym has been closed since 12pm yesterday. The Department of Health spoke to us yesterday and we are awaiting communication with them today.

We will send out emails soon but please bear with us as our entire staff are being quarantined and/or hospitalised.

We appreciate your support.

Team URSUS

Gym撚又要收皮